唔好再俾人帶風向 堅持不割蓆

覺得一到左夜晚好多唔同P牌仔及風向Po出現
又突然叫人停勇武又叫人乜叫人乜

總知核彈都不割蓆 對準政權黑警

面對P牌同風向Po請善用起底功能